我個fd結婚我應承咗出席婚宴，收咗線之後記起佢在偽造訪問事件串過我，於是即刻打俾佢伴郎話唔去了

點知個伴郎等到婚宴晚上大家見唔到我先講話我唔出席
仲串個新郎添
大家覺得係邊個唔啱？

擺明你唔啱啦仲駛問

預左反面理咁多做乜鳩

一切都是因果報應

唔俾人改變主意？

我的fb unfriend咗個伴郎但無unfriend新郎

1999

有無聽過壹週刊有篇偽造訪問《狀元考試考上癮》？

咁大個人就自己諗啦
上嚟問問問

你唔直接通知新郎，走去通知伴郎做乜9？
同埋，你真係好過份，結婚係人生大事，一世都會記得，你此舉成為咗別人一世的咀咒，他朝君體也相同！

第幾年？

唔會結婚

同新郎講「我咁慘你仲串我所以我唔黎喇？」

你個名，解釋哂。

講你自己？